Active: yes
Title: "Введение в компьютерное зрение" - с 10 февраля
Category: news
Date: 2011-02-10 00:00

С 10 февраля начинается спецкурс "Введение в компьютерное зрение". Курс будет читаться по четвергам, с 16-20, к.524. Первая лекция посвящена истории компьютерного зрения, примерам практических систем, устройству оптической системы человека, свету и цвету.
